腎虧係咪做壽司師父既要求之一？

做壽司師父對隻手要求係要涷 咁啲飯先唔會散
而腎虧既話手腳都會自動發冷 隻手就自然會涷
所以理論上黎講腎虧既人係好岩入行握壽司
亦多見過好多壽司師父都係腎虧

啱呀
同有太陽之手整麵包同一道理

貧血得唔得？

精精麵包店

咁仲要有低溫症

有人天生腎虧 但係冇人天生低溫症

點解我會諗起馬德鐘

冷凍之手
咁佢個腎係咩狀態

情迷黑森林

梗係唔係啦
真正既壽司唔應該係凍 係應該有微溫架
醋係要去到某個溫度先最有醋味 先會同凍冰冰既魚生最夾
腎虧既壽司師父同短J既Av男優一樣
係注定唔會成功架

凍

咪係 壽司明明喺大師嘅手到係會有微溫

凍反而有啲怪

冬天凍夏天熱呢

真正既腎虧師傅夏天隻手都係凍

但東熱黑衫肥佬日日中出啲女算唔算成功？

唔算
因為我唔知你講邊個

小奄舊肉好厚果個呀

做到咁高級仲要自己揸車